打去撒瑪利亞係咪真係有用

有冇人答到我

打俾我

呢到傾計仲有用

有 快 打

冇 唔好做傻事

有架
或者喺度傾吓 一齊撐住

有咩可以同我地講

如果佢地可以問吓我想唔想岀世咪好

只要你肯講 就會有人肯聽㗎！

笑下啦

有咩事就同人講呀！

多謝你

跟住我一齊扭下扭下

我有架！係唔知幾時開始我有負面情緒就係錯 對住屋企人係咁，男朋友都係咁

Btw 呢度好多人願意同你傾

連豬真人

幫你轉介都話人地黑警
開始懷疑岩咩叫錯

有
我地大家都係度
唔駛擔心

其實佢係幾好人
但做得警察大部分都知咩事
我嗰陣同佢吹水 我9up自己想考警察 問佢覺得點 佢叫我唔好考 唔好做警察

Btw 服務市民呢個本來就係佢哋嘅職責 唔通佢今日推跌大肚婆 聽日捉返個賊就唔係黑警？

轉介可能係岩 但佢哋實在做太撚多衰嘢點都彌補唔到黑警呢個事實

真

每個人都有負面情緒嘅，只係要適當咁表達同發洩出嚟，呢個世界都會有其他人明白你

喺度同我哋傾下啦連登有愛